<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="Text">

    </string-array>
    <string-array name="Task">
        <item>Бігати по кімнаті, імітуючи горилу або мавпу, якщо немає то пий.</item>
        <item>Використовуючи рандомний обєкт, продемонструй свої мінетні здібності або пий.</item>
        <item>Вибери іншого гравця. Разом, знайдіть незнайомця, і кожен з вас розповість йому жарт. Нехай вони будуть судити, чий жарт був смішніше. Той, хто програв той буде пити двічі. (Або просто пий)</item>
        <item>Крути на животі обруч (якщо немає то вигаданий) 30 секунд або пий.</item>
        <item>Облий свої штани водою, щоб виглядало так, ніби ти обмочився. Нехай гравці розмістять це в Інстаграмі. Зроби це або пий.</item>
        <item>Поцілунок гравця на свій вибір в чоло, потім понюхай його або пий чотири рази.</item>

        <item>Пєш якщо коли небудь ссав без рук / Якщо ссала стоячи.</item>
         <item>Назву фільму "Титанік" показуєш без слів. Перший, хто вгадає, вирішує хто буде пити. Якщо ніхто не вгадав, ти пєш.</item>
        <item>Ти розповідаєш найганебнішу історію або пєш двічі.</item>
        <item>Їж то що приготують тобі інші гравці або пий.</item>
        <item>їж що небудь дуже гостре або пий.</item>
        <item>Заспівай PIKOTARO - PPAP або пий.</item>
        <item>Станцюй стриптиз під Isyan Tetick - Patlamaya Devam або пий.</item>
        <item>Обміняйтесь  одягом з гравцем на свій вибір або пий.</item>
        <item>Створи групову бесіду з усіма, з ким у тебе коли-небудь був секс, напиши: "Сподіваюся, що всі мої сексуальні партнери зможуть знайти звязок :З". Пий або закінчуй гру.</item>
        <item>Вибери кого-небудь, хто не грає і потанцюй з ним романтичний танець або випий.</item>
        <item>Носи шкарпетки на руках три раунди або пий.</item>
         <item>Одягни штани задом наперед на три раунди або випий.</item>
        <item>Нехай гравець, що сидить навпроти зробить макіяж тобі, або пий.</item>
        <item>Граєш в камінь ножиці папір з гравцем навпроти тебе, хто програв той буде пити. Або просто випий.</item>
        <item>Розбий яйце об голову або пий.</item>
        <item>Зїж щось без рук або пий.</item>
        <item>Зроби собі футболку з пакета і сиди так три раунди або пий.</item>
        <item>Зж ложку гірчиці або пий.</item>
        <item>Кинь свою дівчину або хлопця по телефону або пий (краще випий XD).</item>
        <item>Станцюй танець живота, зніми на відео і завантаж в соціальну мережу або пий.</item>
         <item>Подзвони батькам і скажи, що вони покарані на тиждень або пий.</item>
        <item>Кинь лід під футболку і тримай поки не розтане або пий.</item>
        <item>Попробуй лизнуть локоть, пока поешь или пей.</item>
        <item>Дзвониш колишньому і намагаєшся повернути відносини XD краще пий.</item>
        <item>Зроби масаж кому-небудь з присутніх або пий.</item>
        <item>Розмісти в соціальних мережах свою невдалу фотографію. Нехай її виберуть інші учасники або пий.</item>
        <item>Говори «мартишлюшка» в кінці кожної своєї і чужої репліки, поки не прийде твоя черга або пий.</item>
        <item>Відкрий будь-яку соцмережа, зайди в акаунт першої людини, якого побачиш, і постав лайк на кожен його пост або пий.</item>
        <item>Закрий очі і дозволь іншим учасникам покласти тобі в рот будь-яку їжу з холодильника, яку вони виберуть, або пий.</item>
        <item>Нехай кожен гравець вибере одне слово, а потім ти складеш з них текст і опублікуєш його в соцмережах або випий два рази.</item>
         <item>Передай свій телефон людині, що сидить навпроти вас, і нехай він розмістить все, що захоче на твоїх аккаунтах в соціальних мережах або пийте.</item>
        <item>Подзвони другові / подрузі і реалестічно признайся що ти гей / лезбіянка або пий.</item>
        <item>Подзвони і признайся в любові другові / подрузі або пий.</item>
        <item>Набери випадковий номер і спробуй продати вібратор або пий. Якщо ніхто не взяв трубку завдання не зарахується.</item>
        <item>Сиди в шафі або під столом до твоєї черги, або пий.</item>
        <item>Танцюй чічьотку поки всі знімають або пий.</item>
        <item>Намалюй вуса на свому лиці чим завгодно, не стирай до кінця гри або пий.</item>
        <item>Покажи улюблену позу в сексі, без фото і відео,або пий.</item>
        <item>Покажи порно актора/актрису і покажи його/її без слів.Хто вгадає вибирає того хто буде пити,якщо ніхто не вгадав ти будеш пити двічі.</item>
        <item>Зніми верхній одяг з себе і уяви що ти культурист/ка. Покажи 10 поз бодібілдера, або пий.</item>
         <item>Стань в позу раком на землі, і помахай дупкою.Або пий.</item>
        <item>Гравці ставлять тобі аватарку на свій вибір, або пий двічі.</item>
        <item>Набий рот їдою і попробуй свистіти, або пий.</item>
        <item>Зроби одяг з тоалетного паперу і закинь в соціальну мережу, або пий.</item>
        <item>Дзвониш до людини яка тобі подобається і зізнаєшся в коханні, або пий.</item>
        <item>Нюхни підпашку з права сидячого гравця, або пий.</item>
        <item>Тобі завязують очі підводять до холодильника на що покажеш пальцем те і будеш їсти.А можеш просто випити.</item>
        <item>Попроси у сусідів тоалетного паперу, або пий.</item>

        <item>Вкуси цибулю як яблуко, або пий.</item>
         <item>З завязаними очима вгадуєш хто вдарив тебе по дупі,продовжуєш до тих пір поки не вгадаєш. Або пий двічі.</item>
        <item>Кожен з гравців малює на твому тілі малюнок(люба частина тіла), або пий.</item>
        <item>Тобі малюють моноброву, робиш фото і закидаєш в соціальну мережу, або пий</item>
        <item>Робиш масаж ніг комусь із гравців, або пий.</item>
        <item>Просиш про поцілунок всіх гравців, якщо хтось погодився цілуєш, якщо ні пий 3 штрафних.</item>
        <item>Зроби засос пилососом на видному місці  фотографуєш і закидуєш в соціальні мережі , гравці придумують підпис.Ну або просто випий.</item>
        <item>Робиш багато засосів собі на руці, або пий.</item>
        <item>Тобі роблять засос на щоці, або пий.</item>
        <item>Покажи свої мінетні здібності на банані, або пий.</item>
        <item>Вишли гроші на блачинність, або пий.</item>
         <item>Бризгни одеколон або дезодорант собі в рота, або пий.</item>
        <item>СПіваєш пісню яку виберуть гравці, або пий.</item>
        <item>Скажи головні мінуси всіх гравнців, або пий.</item>
        <item>Лизни мило, або пий.</item>
    </string-array>
</resources>