<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="Text">

    </string-array>
    <string-array name="Task">
        <item>Бегать по комнате, имитируя гориллу или обезьяну, если нет то пей.</item>
        <item>Используя рандомный объект, продемонстрируй свои минетные способности или пей.</item>
        <item>Выбери другого игрока.Вместе, найдите незнакомца, и каждый из вас расскажет ему шутку. Пусть они будут судить, чья шутка 		была смешнее. Проигравший пьёт дважды.(Или просто пей)</item>
        <item>Крути на животе обруч(если нету то вымышленный) 30 секунд или пей.</item>
        <item>Облей свои штаны водой, чтобы выглядело так, будто ты обмочился. Пусть группа разместит это в Инстаграме. Сделай это или 		пей.</item>

        <item>Поцелуй игрока на свой выбор в лоб, затем понюхай его или пей четыре раза.</item>

        <item>Пьешь если когда либо писал без рук/Если писала стоя.</item>
         <item>Название фильма "Титаник" показываешь без слов. Первый, кто угадает, решает кто пьет. Если никто не угадал, ты 		пьешь.</item>
        <item>Ты рассказываешь самую позорную историю или пьешь дважды.</item>
        <item>Съешь то что приготовят тебе другие игроки или пей.</item>
        <item>Съешь что нибудь очень острое или пей.</item>
        <item>Спой PIKOTARO - PPAP или пей.</item>
        <item>Станцуй стриптиз под Isyan Tetick - Patlamaya Devam или пей.</item>
        <item>Обменяйтесь одеждой с игроком на свой выбор или пей.</item>
        <item>Cоздай групповую беседу со всеми, с кем у тебя когда-либо был секс, напиши: "Надеюсь, что все мои сексуальные партнеры 	смогут 	найти связь :З". Пей или заканчивай игру.</item>
        <item>Выбери кого-нибудь, кто не играет и потанцуй с ним романтический танец или выпей.</item>
        <item>Носи носки на руках три раунда или пей.</item>
         <item>Надень штаны задом наперед на три раунда или выпей.</item>
        <item>Пусть игрок сидящий напротив сделает макияж тебе или пей.</item>
        <item>Играешь в камень ножницы бумагу с игроком напротив тебя кто проиграл тот пьет.Или просто выпей.</item>
        <item>Разбей яйцо об голову или пей</item>
        <item>Съешь что то без рук или пей.</item>
        <item>Сделай себе футболку из пакета и сиди так три раунда или пей.</item>
        <item>Съешь ложку горчицы или пей.</item>
        <item>Брось свою девушку или парня по телефону или пей(лучше выпей XD).</item>
        <item>Станцуй танец живота, сними на видео и загрузи в социальную сеть или пей.</item>

         <item>Позвони родителям и скажи, что они наказаны на неделю или пей.</item>
        <item>Кинь лед под футболку и держи пока не растает или пей.</item>
        <item>Попробуй лизнуть локоть, пока поешь или пей.</item>
        <item>Звонишь бывшему и пытаешься вернуть отношения XD лучше пей.</item>
        <item>Сделай массаж кому-нибудь из присутствующих или пей.</item>
        <item>Размести в социальных сетях свою неудачную фотографию. Пусть ее выберут другие участники или пей.</item>
        <item>Говори «мартышлюшка» в конце каждой своей и чужой реплики , пока не придет твоя очередь или пей.</item>
        <item>Открой любую соцсеть, зайди в аккаунт первого человека, которого увидишь, и поставь лайк на каждый его пост или пей.</item>
        <item>Закрой глаза и позволь другим участникам положить тебе в рот любую еду из холодильника, какую они выберут или пей.</item>
        <item>Пусть каждый игрок выберет одно слово, а затем ты составишь из них текст и опубликуешь его в соцсетях или выпей два 	раза.</item>
         <item>Передай свой телефон человеку, сидящему напротив вас, и пусть он разместит все, что захочет, в ваших аккаунтах в социальных 	сетях или пейте.</item>
        <item>Позвони другу/подруге и реалестично признайся что ты гей/лезбиянка или пей.</item>
        <item>Позвони и признайся в любви другу/подруге или пей.</item>
        <item>Набери случайный номер и попробуй продать фалоимитатор или пей.Если никто не взял трубку задание не засчитано.</item>
        <item>Сиди в шкафу или под столом, пока снова не придет твоя очередь или пей.</item>
        <item>Танцуй чечетку пока все снимают или пей</item>
        <item>Нарисуй чем угодно усы на своем лице. Не стирай их до конца игры или пей.</item>
        <item>Покажи свою любимую позу, в сексе без фотографий и видео или пей.</item>
        <item>Покажи порно актера/актрису без слова тот кто угадал выбирает кому пить, если никто не угадал то пей.</item>
        <item>Сними верхнюю одежду и представь, что ты культурист/ка. Позируй как бодибилдер. Сделай 10 поз или пей.</item>
         <item>Стань в позу раком на земле и повеляй жопой на видео или пей.</item>
        <item>Игроки устанавливают тебе аватарку в социальных сетях на свое усмотрение или пей два раза.</item>
        <item>Наполни рот едой и попробуй свистеть или пей.</item>
        <item>Сделай одежду из туалетной бумаги и загрузите фото в соцсеть или пей.</item>
        <item>Звонишь человеку который тебе нравится и признаешься в любви или пей.</item>
        <item>Нюхай подмышки справа сидящего игрока или пей.</item>
        <item> Тебе завяжут глаза и подведут к холодильнику на что покажешь пальцем то и съешь или пей.</item>
        <item>Попроси у соседей туалетную бумагу или пей.</item>

        <item>Кусай лук как яблоко если нету лука пей.</item>
         <item>С завязаными глазами угадываешь кто тебя ударил по жопе продолжаешь пока не угадаешь. Или можешь просто выпить.</item>
        <item>Каждый из игроков рисует тебе тату на любой части тела или пьешь.</item>
        <item>Тебе рисуют монобровь фотографируешься и закидаешь в соцыальную сеть или пей</item>
        <item>делаешь масаж ног любому игроку или пьешь.</item>
        <item>Умаляешь о поцелуе каждого игрока если кто то согласится то целуйтесь если все отказали то пей.</item>
        <item>Сделай засос пылесосом на видном месте фотографируешь и закидываешь в социальную сеть, игроки придумывают подпись или 	пей.</item>
        <item>Делаешь много засосов себе на руке или пьешь.</item>
        <item>Тебе делают засос на щеке или пьешь.</item>
        <item>Покажи свои минетные способности на банане или пей.</item>
        <item>Скинь деньги на благотворительность или пей.</item>
         <item>Прыскни одиколон или дезодорант себе в рот или пей.</item>
        <item>Cпой песню которую тебе загадают игроки или пьешь.</item>
        <item>Говоришь главные минусы каждому из игроков или пьешь.</item>
        <item>Лизни мыло или пей.</item>
</string-array>
</resources>